事實證明香港人真係無撚用 一年唔夠 沙田新城市廣場facebook由幾千人鬧 變哂乞新地派口罩夾

上年7月

未夠一年

重要個個新地商場都人山人海

咁政府派錢你要唔要
有著數就攞係人之常情
攞完就繼續屌無衝突
不過口罩套呢d cheap野狗也不屌

人山人海唔代表買野
商場買野不了
除非黃
但會照行

口罩套真係好on9
放入去咪整污糟多樣野 又唔係用完會洗

好撚多人買野抽獎呀
新地全部商場滿300元就即抽即獎
香港人排哂蛇餅

港豬自私同鐘意奶著數都唔係第一日架喇

敵人嘅資源一定要攞
據為己用

敵人有抽獎一定要買
送錢壯大

其實我覺得嗰啲所謂口罩套
你求其出街買個膠File剪細佢
咪就係口罩套囉

我寧願用張紙巾包住好過
用完掉
乾淨衛生

要買就不了
免費就拎

好多港豬藍絲

痴撚線
咁cheap嘅野都想R
唔少餐廳幫襯就一人送一個啦

搵個透明膠袋或者保鮮袋得啦，使乜特登口罩夾？

未必一定係黃架嗎 好多藍絲都唔出奇

一塊膠自己整都得啦

吓我成年冇入個新城市咁滯